\section{Objetivo}
\subsection{Objetivo Geral}
O principal objetivo é estudar \textit{Machine Learning} para modificar a cor predominante de \textit{Banners} de publicidade \textit{online}, que tiveram um melhor desempenho de acordo com o estilo de vida do usuário.

A partir de um Banco de Dados com o estilo de vida (\textit{LifeStyle}) de milhares de usuários diferentes, o algoritmo \textit{Machine Learning} analisa o estado da cor predominante do \textit{Banner} e compara com o \textit{LifeStyle} do usuário no momento do acesso(\textit{click}).

\subsection{Objetivos Específicos}
Este trabalho busca desenvolver um algoritmo que analisa a segmentação do perfil do usuário para modificar a cor predominante do \textit{Banner}.

O publicador tem um \textit{Banner} em exibição para os usuários, o Veículo pode extrair algumas informações através dos \textit{Cookies} do navegador.

Através de uma \textit{tag}, as informações extraídas dos  \textit{cookies} são: Código de identificação (ou \textit{ID}) do \textit{Banner} e  um Perfil do usuário \footnote{Neste projeto, serão analisados gênero, faixa etária e interesses, em relação a cada perfil.}.

O estilo de vida é determinado a partir dos \textit{Websites} que o usuário acessa, se tem acessos frequentes em \textit{sites} de Jogos, séries, filmes, cultura \textit{Pop} e etc, pode-se dizer que o estilo de vida desse usuário é \textit{Geek}.

Se tem acessos em\textit{sites} de esporte, futebol, atletismo e etc, pode-se dizer que o estilo de vida desse usuário é Esportista.

A partir do estilo de vida, consegue-se analisar os principais gostos do usuário, \textit{sites} mais acessados e conteúdo mais consumido na \textit{Internet}, tornando possível a análise do melhor estilo do \textit{Banner}  a ser exibido ao usuário.

Primeiramente uma análise será feita para verificar com qual tipo de exibição/expansão do \textit{Banner}  consegue-se mais \textit{page view}, o aprendizado de máquina guarda essas informações e exibe o \textit{Banner} com mais \textit{page view} de acordo com o estilo de vida do usuário.

Conforme as análises feitas nos \textit{cookies} do navegador, o \textit{banner} receberá uma cor de acordo com o estilo de vida do usuário, por exemplo:

Entre usuários com o estilo de vida \textit{Pop}, um \textit{Banner} com a cor Rosa teve mais cliques e \textit{page view}, portanto, todos com esse mesmo estilo de vida, verão o \textit{Banner} da cor rosa, a forma de expansão do \textit{Banner} também será diferente, podendo ser expandido da esquerda para a direita, de baixo para cima e etc.

A exibição desse \textit{Banner} pode ser diferente para um usuário com o estilo de vida \textit{Geek} ou Esportista.